吾想見到你！！

吾想再見到你！！！

吾你老母

吾不想見汝乎 !

吾吾吾吾你老母